集思廣益一人一個俾一格格仔鋪嘅格仔你會賣咩

一人一個俾一格格仔鋪嘅格仔你會賣咩！

賣個格俾人

3仔有格
4仔冇格

賣迷你卡比獸

賣呀婆著過嘅性感肉色內褲連污跡